預算案｜鄉議局倡容許投注NBA

又幾貼地喔

鄉議局主席劉業強表示，政府推出多輪防疫抗疫基金後，財政儲備降至8,000多億元，應設法開源，擴闊稅基，增設與民生關係較少、對市民影響較輕的稅項，例如紅酒稅等，料每年可為庫房帶來數以億計收入，亦建議提高煙草稅、高碳排放汽車的首次登記稅等。劉業強建議，政府可容許市民投注NBA籃球賽和桌球等，增加政府的體育博彩稅收入。

SOURCE ：柒到加01

損害有錢人利益不了

港超

不如用新界鄉區建賭場啦屌

開放賭權啦

開放公娼

建議唔錯
不過如果係真肯定又比班鄉黑玩撚晒

賭占士大帝